中共：敦促美方切實履行世衛成員國的職責和義務

北京嚴重關切美方暫停資助將削弱世衛能力
15.04.2020 16:32

在北京，外交部發言人趙立堅指，中方對美方暫停資助世衛組織一事表示嚴重關切，指當前全球疫情形勢嚴峻，正處於關鍵時刻，美方決定將削弱世衛組織的能力，損害國際抗疫合作，受影響的包括美國在內的世界各國，特別是能力脆弱的國家，敦促美方切實履行自身的職責和義務，支持世衛組織領導國際抗疫行動。

趙立堅表示，世衛組織作為全球公共衛生安全領域最權威、最專業的國際機構，在應對全球公共衛生危機方面發揮不可替代的作用，指疫情發生以來，世衛組織在總幹事譚德賽帶領下，為推動國際抗疫合作發揮中心協調作用，得到國際社會普遍認可和高度讚譽，強調中方將一如既往支持世衛。

我自己開個間玩
呢間野 你自己玩飽佢

口交部嘈乜
我自己捐錢俾who咪得
一陣who又可以多謝中國

WHO嘅事關你支那咩事？唔好干預人事務

聽中共講既都on99，殺完人仲咁多野講

其他外交作用係冷卻雙方矛盾
唔係製造麻煩

當然二戰都係因為外交傾唔掂先打仗

中方又粗暴干涉美國內政

支那世界第二大經濟體喎
支那肺炎 污染呢啲問題冇著數就扮弱智?

你自己比錢囉

支那自己都無履行成員責任通報瘟疫

篤中要害

自己俾咁少錢講撚咩

咁有錢唔自己俾哂？
自己出少少利益操控who幫自己隱瞞疫情
害過百萬人染病唔認、排斥台灣出國際舞台唔認、囤積居奇醫療產品唔認、生產唔達標準醫療用品唔認
仲好意思指責其他做實事國家
無恥到咁既地步真係中共先做得出

你自己玩飽佢，我走先

人哋cut funding關你撚事咩

咁佢自己捐多d lo

又對人地內政說三道四
咁有錢自己俾囉

即刻退出，咪唔係成員國

唔講真係以為個組織叫CHO
好似支那有份咁

人地無義務ga
退出都仲得

戰狼外交呀